Si le pays de Galles et l'Afrique du Sud s'affronteront <START:date> dimanche <END> à 11 h (heure française) dans un duel relativement ouvert et incertain, l'affiche la plus attendue des demi-finales de la Coupe du monde sera assurément le choc entre l'Angleterre et la Nouvelle-Zélande, <START:date> samedi <END> à 10 h. Les Britanniques (40-16 face à l' <START:location> Australie <END> ) et les Blacks (46-14 contre l'Irlande) ont fait très forte impression samedi, déroulant leur rugby et apparaissent comme les deux meilleures équipes depuis le début de la compétition. Une finale avant l'heure.
